徵召波台所有廢青 出第一首派台歌 《射得太多》

再不想射精 再不需要囡囡
寧願讓你 更識希冀 更想起最初
文字沒有了 人類突然啞了
留待我 用顰用笑 令你會更多感覺

慾念願望聽得太多 越會想重頭開始的走過
感官都開了 以後沒煩囂
但我竟聽到誰在唱歌

原來戀愛日夜自瀆射得太多
令我澄明而愛的很少
所以懇求你 可以應承我 感覺

雪花可結果 暖風可以釋放
然後讓你 看穿真理 看得到最初
文字沒有了 人類突然啞了
留待我 用神用竅 令你會更多感覺

慾念願望聽得太多 越會想重頭開始的走過
感官都開了 以後沒煩囂
願你聽得到雲在唱歌

原來戀愛統統統統寫得太多
令我澄明而愛的很少
所以懇求你 可以應承我 感覺

微塵浮過 細膩經過
不需要描述太多

然而一切慾念願望聽得太多 越會想重頭開始的走過
感官都開了 以後沒煩囂
願你的感覺像你最初

明明可以日日夜夜射精更多
令我澄明而愛的很少
所以懇求你 可以應承我 感覺

所以應承你 可以懇求我 感覺

波台ching唔改啲咁低汁既題材

波台ching 本身都低汁

樓主單機夠未？